支持醫護罷工，仲要支持罷交稅

今年決定罷交稅
屌你個無能仆街正苦
一百萬人罷交稅
要求封關

唔只要支持

仲要同佢哋一齊擺

求下你哋唔好再吹戴豬嘴出街

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

一起罷 一起不交稅